男女朋友成面暗瘡仲會唔會錫面?

男朋友爆得好犀利。。。
塊面完全搵唔到空位留下我嘅吻

吻JJ仲開心la

嘴唇都生瘡?咁慘?!飛滋?

錫頸

幫佢吸暗瘡毒既任務交比你

我塊面以前都爆得好勁

都唔好意思要女朋友錫面

都係我錫佢面/錫咀

喺街錫嘴好尷尬 我哋2個都係怕醜一族 錫面無咁揚咁。。。

好易勃起

兩個男人係街鍚嘴緊係尷尬

你定你bf

我女

唔想jer 鳩你 但你開po 可唔可以有啲創意

有拖拍仲想點

以後跟你學嘢

人望高處

3P？

叫佢食a酸醫返好塊面先